
                      Tenia dudas de entrar a verla en el sentido de que ahora le dan todos por hacer los orígenes,decir que la película me ha encantado una fotografía excelente los simios muy bien enfocados,una historia con micha ternura con cesar y james franco a pesar que lo paso mal ver los animales sufrir me ha encantado un final espectacular !!
        
            